依期一齊旺，大家唔好jump! [51]

誤中

留名

齊起機

山雞未必夠傑志踢

嘩...一派錢 推po力100%全開

俾張紅牌山雞plx

補飛補平安阿咁多位巴打 btw刷角未

留名入group 追和叫爆區

入左11.5b

劇情需要

刷角

岩岩中半膽o既巴打

和好收場

新post 停！
等我攪攪名單抽抽抽

祝中

8C

山G反擊慢到

雞

8c

有無我

慢唔緊要...最盡要入

有冇人睇緊場波
山雞踢成點

唔睇都知...成pat屎咁

請努力追和

差4隻！

系

唔好侮辱屎

上個post已留左名

抽我pls

買左全場細 補埋個1:0
山雞繼續做返山雞plz

入波未

要中就中 聽天由命

快d抽我

山雞作客10場入得6球...

山G 中楣 差d入

今場將會有第7球

山雞入一粒

諗起上次抽中 結果走數

去入錢屠狗會

山雞快入一粒 和氣生財

比d運黎

打和就夠 唔好輸

要啦

你都算唔好彩

cccc

想買5蚊客ng 但一定要10

日職出左陣 神船？

比我食半格都夠了

有司機

只求追和

日本仔有陣未

16c

11.5 12.5 s

水手ng

有啲危

不了

山雞ng

一陣轟住大

唔好上神船呀

11.5s頂實

咁惡

山雞

下場先

鳳凰

今場就搞掂佢

神船有普度

gel得

山雞龍都未中過 算數啦

岩

9C

衝

9c

繼續

3個 比多3個我

刷角有回報架 繼續刷喇

g持

名單如上 41名巴打
睇多陣波～25分開彩

我

我見到我個名

辛苦巴打

抽埋ok?

11.5s 頂住呀

一定係我

頂住啊

11.5 B
13.5 B

唔該巴打

山雞盤 準備上天台了

兩隊好似踢到唔想踢 btw -3c

冰c

72” 1-1

11.5b
12.5b
15.5b

唔好氹我啦

山雞快啦

冰c啊

15.5?

預言家起身

我都買左山雞ng

唔通真係開得出哂

I SAW MY NAME 中啊

雞翼巴又同路，中返次ok

請追和

角不能停

應該會1:1

好消息山雞終於中龍

快追和

繼續冰

山雞有雞翼G持 e次掂啦

賽前盤 叫下睇下有冇機

又黎

90min 1:1我都收貨

我信全膽11個巴打

2-0

請停止擦角

冰多20min

fake goal？

炸

Fake?

1:1

Fake完對家入！

Jump 得了
死山雞

完了

乜野

fake完對家入定律

21/2(三)
富咸[0]
狼隊 2.5大
薩克達[0/-0.5] 9.5大 14.5大 2.5大
曼聯 10.5大 14.5大
威斯特曼 半大
薩普里沙[0]
普馬斯[0/-0.5]

22/2(四)
拉素 9.5大
維拉利爾[-0.5/-1]
拿玻里[0]
阿特蘭大 9.5大
薩爾斯堡 10.5大
布拉加[0]
瓜蘭尼[0]
奧林［0/+0.5

23/2（五）
水手盤［0/-0.5］11.5角大
神戶勝利船 ［0］
沙蘭迪兵工廠［0］

停角求下你

批准

比3隻角我

又block一個

封o左盤咩事

停角兩日唔打丁

鐘聲響起山雞的訊號

無d誠意 上次有位巴打話中o左 介j一個月...

水手加油

我以為入左

給多幾粒角球 可以不可以

-4隻

Fake到
加山雞入，兩星期

不忙抽獎

要四隻角阿！！！！

太不切實際啦一個月

14角戒丁一年

有冇人買冇入球

希望中

Same here

準備入了 鳳凰

3隻角

rich 求派

最後一分鐘 快d抽我啦

冰封

山雞盤 贏
戒丁兩星期

gun

山雞會有六連角 gel

冰封角球到完場

同我黎多3個c

3c

我介夠兩星期加一日 夠哂誠意啦掛

10c

支持

-2c

比角

山雞next goal

預言失敗自隊三膠

比角呀屌你老母

GOGOGO

連c

派彩恭喜

黎啦角球

糕糕糕

Dllm 刷角入波啊山雞

又停角

賤巴又中

賤熊補中返

屌 無我 快手 推走佢 推走佢

半6全9

比角呀

感動

推走佢啦 重講

11.5s gel爆你

係時間山雞入粒

好賤丫

照舊30分鐘？

角角角

又唔撚攻 角大真係難玩

唔中

角

恭喜中左既巴打

同我停角呀

好仆街...不過我中意

推走佢

爆袋

角細輕松收錢

十分鐘四角是夢嗎？

ccccccccc

識做比acc no.黎
7:00之前唔見再抽

Gel 乜嘢

講定幾時唔浦頭就重抽

初盤11.5b都要死了

定喇巴打

補個1：0先

80分鐘入主下一隊入球點睇

應該差唔多時間整球12m 俾山雞

比3隻夠

譚仔

劇本客12m la

入波未呀，臭雞

七點買乜好

山雞好垃圾

屌 山雞無角

聽日要返 星期六晚先通到頂

洗唔洗補返個 1.7倍 無入球

角大又玩完 唉繼續打MHW算

求追和

係

星期六晚先通啦

同求

客入波未

停角呀

等你出7點

咪2分鐘3c

冰到完場，唔洗擔心

玩玩佢

停左成廿分鐘角

比10分鐘都開唔到

刷角只需兩分鐘

山雞後場會上晒黎輸多粒反擊 gel定都得

快d刷打巴班gel撚屌

次次睇到呢句都以為有角
check完先知原來冇

12.5 細cashed

角呢

神船落到

放棄了

溫溫

比多90分鐘都刷唔到角啦

一日未踢完一日有希望 3隻角！

追和呀，臭雞

球證俾球12m 山雞啦冇時間啦

你老尾角大冇啦屌

跟劇本 和波完場好嗎

多謝 揾左你了

澳假尾段刷角之力

換人！劇本到？

出絕招

頂住呀

山雞再絕多場殺啊

45分入球 8x分追和

山雞係完全攻唔入

追和plz

山雞唔刷角抵輸啦

好多同你一樣=_=...

都係注注4位數

水手入多球

停止擦角

會唔會加時追和？

劇本需要

冰角

好多次劇本都係咁

巴打唔洗驚

水手

山雞快d 入

Why many ppl buy chicken?

鳳凰要起飛

水手快快入多粒

Kobe 客win

應該難d
攻都攻唔入

比角追和

係愛呀 哈利

半場追左第2球冇入球

頂住就好

兩隊落地獄都無人收

角呀！

水手一球入魂

狗會分析又中

主都唔攻

下腳入了

戒角了

放棄角大
保住1:0完場就得

補多d時 成日停

Cup佢老尾

要2:0

想追個1.5大

戒澳職了

追和角大

角細收錢了

水手hea半場要受到教訓

補6

角細好似開得多過角大咁既

劇本出現未

try try先

2隻角唔該 一次過吧

奇蹟角

等到你喇泰妍巴

勝利船

11.5 12.5b

求下你追和啦，山雞

加油 差3個

日假要人妻定勝利船好

求下你停角

就黎心臟病發

追和呀

爆鳩佢11.5s

11.5s 頂住plz

日假想要神戶

you better one one one 比one
one比one baby

輕松

份劇本就係1:0

求下你😭😭😭

10c完

11c

正臭雞

爆11c

頂撚住呀11.5s

玩角球旗點知角球

10.5b easy cashed

比多個

超高水

係咪11c比多隻黎

勝利船突然咁落法都唔買真係有錢都唔識執

求下你地唔好成日gel

唉，冇了jump

早晨 七點客勝

屌

11c完了

反手出沒注意？

1:0 11c FT

差一隻 sad

Jump
垃圾臭雞

有名你叫 勝利船

勝利船已上

十年普度斯基球迷

係馬會睇直播 啲啊叔好撚激動

下場買咩 跟你對家

錯哂

普度斯基

試下運氣 希望中

普多司機

普渡眾生

係到睇字都激動

10.5b

大你6000

少少地買咗半客

All 佢老母閪

想船。。但日職咁落好似冇乜好結果

神船等即場角大

第一場 買半大睇下波算

依家差光明學會巴打
你仲有九分鐘

想問平手盤點先係贏

2.幾入左主第2球
見到2:0
以為搞掂
屌你fake

分出勝負

贏一粒

7點有冇水

今晚餐譚仔可以食3餸

最緊要大家一齊贏錢

我淨係知上同下

抽我抽我

岩岩11.5大 又豬爆

角細

船+9.5大

有名你叫平手盤 平手先贏

長知識了

平既走盤 贏既咪贏

神船 all in

屌自膠 以為你問讓平

屌呢場好撚鬼如果俾我揀我都係買勝利船算啦

得翻160 求起機

唔識賭 真係好燈 抖一晚先

神船大船

7:00可以點買

thankyou汁生巴
我好幸福呀

21/2(三)
富咸[0]
狼隊 2.5大
薩克達[0/-0.5] 9.5大 14.5大 2.5大
曼聯 10.5大 14.5大
威斯特曼 半大
薩普里沙[0]
普馬斯[0/-0.5]

22/2(四)
拉素 9.5大
維拉利爾[-0.5/-1]
拿玻里[0]
阿特蘭大 9.5大
薩爾斯堡 10.5大
布拉加[0]
瓜蘭尼[0]
奧林［0/+0.5

23/2（五）
水手盤［0/-0.5
勝利船［0］
沙蘭迪兵工廠［0］

全場0:0

求普度斯基左腳重炮連中三元

收到

上半場都三球了

跟盤巴

半客賭運

得返1.87。會唔會落死

買埋12.5角大

起撈

澳假同我個名一樣

幫大家食哂啲衰氣
燈

我係未來人 船仔單刷13角

反乜q手
一齊上勝利大船la

重注左客

今次真係allin左勝利船

真all in

個個都上船

得翻160 跟咗

輸就戒

神戶鐵達尼

今場全post叫爆勝利船

祝你好運

沉船定上船睇今鋪

觸礁啦 砂岩黎架嘛 沉船架

神戶

嘩...巴打 回頭是岸

一齊嬴啦屌

今次服你

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

哇真係宇宙大船

劍fight 哥
你終於改邪歸正

痴線佬見得多...咁撚痴線 第一次見

神船！

半0.5/1大。客fg

要沉一齊沉

神大船開出

無得唔服了

人棄我取
要鳥棲

兩個大注巴都=一眾巴打注

想call g

我發現lihk好多痴線佬

同你有得fight.

全速前進！
鐵達尼號會否撞冰山呢！？

Every night in my dream

開波了...
勝利船起航

勝利船贏鳩緊

我身家性命財產都係得返300蚊

神戶超大船

我地今場目標只有一個就係
屠 狗 會

旺旺佢先

撞佢老母閪 ！開船

癲

殺啊！
拎返我地失去左既野 ！

主12m

勝利是屬於上大船的一方

jump

Boot boot！開船了

船 船 船

2分鐘撞船

神船宇宙戰艦已沉

日假

入梗咩

呠呠！呠呠！

仆街咁撚快？

12M

唔撚係呀吊

主12碼

跳船了 唔玩了

主gel

屌你老母爛船

吊你 都無事嚇撚咩

狗會今鋪你冚家剷啦

屌 玩完 跟大船一齊炒

fg秒爆

8000

大船又浸一架？

炒

1:0

我無野講 我上天台先

秒速撞船

痴撚線 日假

普度斯基一定會戰勝歸來

好彩補注半大

cup佢老母

軒呀

快到

召集跳樓嘅手足

劍巴

8000蚊1分鐘就爆

秒針

屌 又話有普度c基

撞船了

法蘭克福2.0

半場前反cup

連登最大型撞船事故

屌你老母 係巴士笑到肚痛

好波呀人妻

半場追番粒開半大

係我見過最好笑既炒車

爛船我唔玩了

屌那星

任劍fight巴

銭姐手足

我買撚左神船都笑到仆街

決定跟實你

好彩陪女無買

好撚好笑

利申客

上季人妻主場咁勁

數據顯示神船打逆境波比順境波好 半場反cup 啦

笑撚死

All in 左300 本身好肉赤
睇到呢個post笑到仆街

又唔係輸5起

錢事少，贏盡掌聲

跟佐fg all佐

仆街要輸番岩岩水手了

爛船反cup好嗎

鳥栖咁快有12碼 今場一定贏緊

根據我電腦分析 90%半和 10%半客

怕撚咩，未驚過！

半客 cup佢

無錯！

秒輸感覺好笑又好難受

自己買左下盤 但見到呢條飛好難唔笑

半主全和好了

cup撚硬 未驚過

ys
就算2000蚊場
都好快追得返

今日睇黎有d運 希望多粒食全格

0.5/1大 gel

我都買左客fg
屌你秒輸

怎麼可能？

今個月最大既船真係勝利船 有無巴打救生艇

咩都有可能

平手點樣下盤？

All in左 0.5/1大

都係玩返股市算

半大等收錢

再推過咪得

買得8千fg都唔志在啦

: 又輸

勝利船滿載！

我都係咁話

今次真係鐵達尼

有無即場指示

好彩無跟入球 可以博佢追返兩球

半一水泥GEL

任劍fight巴打你還好嗎

我船會戰勝歸來

屌
好撚好笑
未開場時候鳩叫咗三頁
開波1分鐘即刻俾人秒殺

半大go go go

明白船上乘客既感受

仆街 同埋琴日梁家俊一尻樣 幾分鐘就針！

買得8000都大户啦

唔想跳船呀dllm

pm

電腦分析 30分鐘前追和70%

咪係

法蘭克福2.0呀 會反cup

5月見

秒殺好嬲又好笑

頭寒啦

買左100蚊姐

有無人車埋我去ifc

JOHN

死傷人數仲多過鐵達尼

神船鬆鬆散散咁
啲波又唔到
比人一爆就過

咁判返轉頭得唔得

我都係...比人入完 第一時間唔係諗仆街輸錢 係傻笑

琴日買尼屍又死
之後要維拉又死
岩岩中返場水手
依加又要輸神戶

講真真係估唔到咁快12m

引用盤仔金句:信念
大家集氣
信念

未訓醒姐 比返半個鐘人地warm up下

主隊反擊快到呢

歡迎對家

一陣間地震腰斬 所有注項退款

10分鐘就放棄不如買大波算啦下次

半大

忍唔住笑左

俾角

屌你

笑到個肚痛到宜家

btw神船反cup

信念！！！！！！

又冇話放棄

輸錢都笑 真係第一次

地震

呠呠！

反CUP開半客!

個勢似2:0多過1:1

第一隊入球

加油啦鐵達尼

普度返德國普渡眾生啦

屌你傳波接唔到仲要趴低

普多斯機 吹大左

Cup佢

主ng

cup佢

下一球煮了

返工玩真係唔準 今晚再戰 sor

小注繼續試運

中出人妻

買左客cup
gay本上不敗了

普度斯基同科蘭一鳩樣 回晒塘就去日本 加盟港超不遠了

睇盤船真係唔會輸，未驚過

咪撚半一咁老套

半場都未完 撞乜撚野船
你地賭開頭5分鐘？

假波黎講 冇盤係必勝

1:1 or 2:0

巴打買o左好多？

我都係(對我黎講)

1:2啦plz

我真係未驚過 最多咪一齊jump

客其他

講定半大已死先

we can

秒輸真係好撚洩氣

1：1我都ok
學獎門人話齋 開開心心 打個和 super

數已找

最傷一定唔係我
又想笑屌

神戶得個猜字

半大gogogi

地震腰斬未？

cup柒佢啦勝利船！！！！！！

閒錢黎姐 洗咩死

有無人想支持肥鳩出毒水

斷電應用易d

司機返德國啦學咩人踢日職

多謝巴打

下一球客

之後地震

小妹

祝中

btw lm

神船比人射到穿哂啦屌

半大咁都開唔到 唔知講咩好了

救生水泡

咪撚射 條船喇好嗎

好鬼多c

唉又針得

你啲信念去左邊

買主ng

跳船買主ng自救

同感

D水浸上頸啦

船入呀

咁買客了

唔係咁都半大唔到呀

神船會戰勝歸來

投降啦，主ng 手就

信心

搞乜 今日我同你同路果d鬥沉

我半大全大半1:2全1:2 1:3 2:3

起航

第一次重注啊
追和都好啦

半細 水泥gel

船長番黎啦

快刷角

會追和，睇live神戶吊打緊

半場會11

劇本

真 重注左

藍衫神戶？

第一球12碼點解會判？

認真你係咪睇錯台？

一個反擊

駁唔到

半大1.5

睇數據主隊狂on goal好驚

船又傳唔到 波又控唔到
憑咩追和

主飛吸夠啦

電腦半大 0%

我都睇緊，明顯客隊冇態喎

ICAC...唔該

8k玩左2分鐘，抵玩！

主攻勢好好多 佢睇錯台

今日
澳假
半主 角大 追和
日職
船fg 船win

有啲燈添今日

神戶不嬲打反擊，多控球唔代表啲乜

點解我成日見到勝利船訓係地下 無下夠撞

求走盤

兩邊是但入一粒收全格

係拉衫定咩事

咁都無半大 痴撚線

想問聲 我普有無射過波

追和未

德國既廢物食蕉喇

斷纜就有

半大飛半價出售

無出場

1折收購

追和未？

屌又輸

垃圾船

鐵達尼真係只會撞冰山

爛船下半場會cup
要有信心

未完場。信念

主隊gel到硬晒

我嘅半大呀

有無機會半和
買左和客

半大咁都開唔到 戒一戒賭先

廢過黃洋

主W gel

真係屌出聲，連續兩場半格半格咁輸，勁on9

咁都半大唔到完場捉去做av男優屌豬西肥婆

好彩無貪心買0.5/1

神船下半杯淫妻集氣

你兩場有180分鐘娛樂下
今場2分鐘就完佐

勝利船隊波未夾過咁
廢到呢

半場都追和唔到
窄洗

船 追和 我願意一個月唔打j

狗會我知錯了 比條生路行

屌晒勝利船所有球員老婆

成隊垃圾

神奇更衣室

淫人妻 笑呵呵
上船喇喂

買左好大?

垃圾船好撚廢

下一隊主隊入球！

戶口得番個位數

有咩問題！

1:1完場收1950

對我黎講 都幾多

當然對岩岩d大蛇面前就一粒塵都唔係

和波三點幾倍

主和

...你cashed out？

幾多萬?

按左層樓all in咗主

咁都半大唔到

個位數點cashed !

信我 2:0 3:0 客隊0入球！

神戶會反Cup歸來

嚇我唔到的

求派，我買左客

跟

祝大定賺多d
賺到記得收手 輸錢唔好狂追

神戶加油

同意

集氣 一定追得番

半4全11啦 唔該

真 要控制心態 好過任何神出水

有無巴打睇唔到個網頁版cable

咁我買1：1/1：2

集集 神戶

電話先睇到

得翻9.3 兩鋪清袋

8.5大好似入得過

開flash

我行先

盤巴會戰勝歸來

有時差喎巴打

唔知點解呢排成日睇唔到

神戶下一入

唔係夜景

5c

我地身處唔同時空啵

51''會中出夫妻

嘩屌 差啲

倒掛差d

主定客 ？

客

真係條眉救左佢

屌
加油啦仆街

下半場客隊食咗春藥

嗚嗚∼∼∼∼∼∼

刷啦

架船好似醒神曬

神戶根本吊打對面，唔明你地驚乜

9倍入了客勝

頭先講左神奇更衣室

Coming coming

cup到先講

十蚊

直屌客勝

1:1 2:1 2:0屌哂

正正經經射啦屌

1:0屌左未?

冇

6c

無半大都開個全大呀大佬

7c

主隊打小個？

7角

7777

-3C

8.5s頂住

樓上8.5b果位巴打

危危地

1443 角球大細 角球大細 星期五 2 鳥棲砂岩 (主) 對 神戶勝利船 (客)
大 [8.5 個] @ 1.70 $3970 $3,970.00
1440 角球大細 角球大細 星期五 2 鳥棲砂岩 (主) 對 神戶勝利船 (客)
大 [10.5 個] @ 2.22 $2000 $2,000.00

追沉船條數

如果係, 你要頂廿幾分鐘喎

客盤 客下一隊 客w

反cup未

繼續刷

神戶會和，唔洗追數

8C -2C

9.5大一買唔到就係咁連

追船ng反贏

追和反cup啦爛船

仲未入

9c?

主客ng都入晒係未不敗？

入未？？

比多3C 神戶再追和反cup

咁狗會派錢

11.5入唔入？

入唔到10.5B好嬲

客Win 10倍

入左

2:0

9CCCC -1C

屌你老母呀 on9仔 好好玩？

主隊比人強

俾多2角我啊

屌穿你老母

Show Blocked User - 連登俠

中出人妻....

強極都唔入

入佢中路

追和和和氣氣

神鋒要出黎打救了

神船兩個後備都係刷角機

開開心心 打個和 super

衝啊 鬼盜船

65分入一注

屌你老母臭閪

X2

出野未呀 講咁7耐

cashed

Block9佢
等報假個傻仔單機la

好耐無玩波 邊位大蛇可以跟

12.5b都照入啦 上

e個做乜狗

我估2-1 or 2:0

10cccc

望cashed

仲有幾多分鐘

咁刷得

25m

24分鐘

now 66min

船

10c-3
主客ng

12.5b

神

燈神

1450 角球大細 角球大細 星期五 2 鳥棲砂岩 (主) 對 神戶勝利船 (客)
大 [12.5 個] @ 1.72 $2000 $2,000.00
1443 角球大細 角球大細 星期五 2 鳥棲砂岩 (主) 對 神戶勝利船 (客)
大 [8.5 個] @ 1.70 $3970 $3,970.00
1440 角球大細 角球大細 星期五 2 鳥棲砂岩 (主) 對 神戶勝利船 (客)
大 [10.5 個] @ 2.22 $2000 $2,000.00

刷刷刷刷刷刷

肥啦今鋪

日職唔係70分鐘後先真正入波？

lm

lm ok?

上晒鐵達尼追和條數渣

應該走盤

又1-0 有幾多會jump

角大神

追到既

走盤齊和！

不要問 只要信

個乜9大亮真係食屎狗

馬會角球派錢
岩岩8c 仲有10.5c接近2.0賠率

鐵達尼你買左幾多 依到嬴左有成皮幾野啵

主fw換df死守 應該好多角

Call g 第一炮 輕鬆搞掂

10c完場

佢咪成皮野囉

now11c

11啦

好在今日訓左晏教 兩場大船都沉

依加11c啦屌你

客ng